{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000037",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함덕비치스테이제주 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 - ホテル1階に位置するカフェ&ビアではチェックインの際にポテト1杯を無料で提供します。 - カフェ&ビールは15:00から営業しており、ラストオーダーは22:30までです。 - フロントの業務時間は07:00から23:59までです。 - 遅い時間にチェックインを希望する場合は、ホテルに事前連絡をお願いします。 代表番号は064-782-5660です。 - 夜間は無人管制センターが運営され、連絡が必要な場合もお手伝いいたします。 管制センター番号は064-782-5660です。 - 寝具の追加費用は1セットにつき1泊当たり10,000ウォンです。 - ホテル内の全客室は禁煙です。 - 無料でWi-Fiを提供します。 - 追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "1階にあるカフェ&ビアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ&ビアは15:00から営業しており、ラストオーダーは22:30までです。"
        },
        {
            "question": "フロントの業務時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントの業務時間は07:00から23:59までです。"
        },
        {
            "question": "遅い時間にチェックインを希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "遅い時間にチェックインを希望する場合は、事前にホテルに連絡してください。代表番号は064-782-5660です。"
        },
        {
            "question": "夜間に連絡が必要な場合、どこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "夜間は無人管制センターが運営されており、連絡が必要な場合は、管制センターに連絡してください。管制センター番号は064-782-5660です。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は1セットにつき1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内の全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加費用はすべて現地でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 395
    }
}